［美洲盃］B組次名踢委內瑞拉，首名踢智利被出局，足球上帝走線輕鬆入四強。

B組次名踢委內瑞拉，
B組首名哥倫比亞踢智利被踢出局，
足球上帝走線輕鬆入四強。

冥冥中自有主宰，努力的人有福了，
上帝在安排美洲盃冠軍給阿根廷。

死警犬

咪做屈毛啦

鳩硬SIR講波唔使你教